啱啱發現同學連登ac名，個心好唔安樂

原來互聯網呢個無敵金鐘罩咁易破
上網真係好唔安全

各位記住上網謹言慎行

無人理你就收皮啦小學雞